點解台仔可以擁有台妹

好羨慕啊屌你老母

唉屌 好sad

再清啲啊屌你

sorry囉